西灣點去？

各位識唔識點由彩虹或土瓜灣去西灣 西灣個海灘

行囉有乜得點去

塔車塔船塔飛機

西灣=柴灣

去到西貢麥當勞出面坐村巴入西灣亭
再行入去

西貢市中心搭大飛

坐黨鐵同司機講西灣有落